msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2024-02-19 06:38+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"

#: components/pages/Home/index.tsx:358
msgid "0% listing fee"
msgstr "0% 挂牌费"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:193
msgid "200x200 PNG recommended. Upload your image to a host like imgur.com or postimages.org, and paste the full URL. Direct photo upload is coming soon!"
msgstr "推荐使用 200x200 PNG图片。将图片上传到 imgur.com 或 postimages.org 等主机，然后粘贴完整的 URL。直接上传照片即将推出！"

#: components/pages/errors/Custom404.tsx:13
#: components/pages/errors/Custom404.tsx:14
#: components/pages/errors/Custom404.tsx:15
#: components/pages/errors/Custom404.tsx:22
msgid "404 - Page Not Found"
msgstr "404 - 页面不存在"

#: components/pages/errors/Custom500.tsx:13
#: components/pages/errors/Custom500.tsx:14
#: components/pages/errors/Custom500.tsx:15
msgid "500 - Server Error"
msgstr "500 - 服务器错误"

#: components/pages/errors/Custom500.tsx:22
msgid "500 - Server error occurred"
msgstr "500 - 服务器发生错误"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:247
msgid "<0>* </0> Required Field"
msgstr "<0>*</0>必填项目"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:164
msgid "@Username (note: this can not be changed!)"
msgstr "@用户名（注意：用户名不可修改！）"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:153
msgid "A valid email address is required"
msgstr "有效的电子邮箱地址为必填项"

#: components/pages/Resources/lib/cmsDataMap.ts:77
msgid "A-Z"
msgstr "A - Z"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:204
#: components/shared/Navigation/index.tsx:81
#: components/shared/Navigation/index.tsx:118
msgid "About"
msgstr "关于"

#: components/Stats/StatsListings.tsx:49
msgid "Active listings:"
msgstr "活动列表："

#: components/Activities/index.tsx:24
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: lib/getCategoryInfo.ts:53
msgid "Agriculture"
msgstr "农业"

#: components/pages/Home/index.tsx:362
msgid "All assets sourced from major registries"
msgstr "所有资产均来自主要注册机构"

#: components/CreateListing/Transaction/Submit.tsx:41
msgid "Almost finished! The last step is to create the listing and submit it to the system. Please verify the quantity and price below."
msgstr "就快完成了！最后一步是创建列表并将其提交到系统。请确认以下数量和价格。"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/ProvenanceComponent/index.tsx:61
#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/RetirementCard/index.tsx:83
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:70
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:92
msgid "Amount is required"
msgstr "金额为必填项"

#: components/Stats/StatsBar.tsx:41
msgid "Amount of credits from this project/vintage combination that have been retired."
msgstr "此项目/历史减排效益组合中已停用的信用积分数量。"

#: components/Stats/StatsBar.tsx:61
msgid "Amount of credits that have been bridged from this project/vintage combination but not yet retired."
msgstr "已与此项目/历史减排效益组合桥接但尚未停用的信用积分数量。"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/TotalValues.tsx:49
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:86
msgid "Amount to purchase"
msgstr "购买金额"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:168
msgid "Amount to retire"
msgstr "停用金额"

#: components/CreateListing/Transaction/Approve.tsx:83
#: components/Transaction/Approve.tsx:101
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:64
#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:82
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementSidebar/index.tsx:24
msgid "Asset Details"
msgstr "资产详情"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementSidebar/index.tsx:28
msgid "Asset ID"
msgstr "资产编号"

#: components/AssetDetails/index.tsx:53
msgid "Asset details"
msgstr "资产详情"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:131
msgid "At this time Carbonmark cannot process credit card payments exceeding: {fiatBalance}"
msgstr "目前，Carbonmark 无法处理超出 {fiatBalance} 范围的信用卡付款."

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:83
msgid ""
"At this time, Carbonmark cannot process credit card payments\n"
"exceeding {0}. Please adjust the\n"
"quantity and try again later."
msgstr "目前，Carbonmark 无法处理超过 {0} 的信用卡付款。请调整数量并稍后重试。"

#: components/ProjectCard/index.tsx:47
#: components/pages/Retire/FromPortfolio/AssetProject/index.tsx:50
msgid "Available Tonnes:"
msgstr "可用吨数："

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:116
msgid "Available balance exceeded"
msgstr "超出可用余额"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:78
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:100
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:241
msgid "Available supply exceeded"
msgstr "超出可用供应"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:105
msgid "Available to list: {0}"
msgstr "可供列出：{0}"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseForm.tsx:210
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseForm.tsx:210
msgid "Available to purchase"
msgstr "可供购买"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementSidebar/index.tsx:37
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireForm.tsx:385
msgid "Available to retire"
msgstr "可停用"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:215
msgid "Available:"
msgstr "可用的："

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:55
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:75
msgid "Available: {0}"
msgstr "可用：{0}"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:265
msgid "Available: {unlistedBalance}"
msgstr "可用：{unlistedBalance}"

#: components/BetaBadge/index.tsx:18
msgid "BETA"
msgstr "测试版"

#: components/pages/Project/Purchase/index.tsx:44
#: components/pages/Project/Retire/index.tsx:35
msgid "Back to Project"
msgstr "返回项目"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:393
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:93
msgid "Balance exceeded"
msgstr "余额超出"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:97
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:115
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:323
msgid "Balance: {0}"
msgstr "余额：{0}"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:446
msgid "Be careful not to include any sensitive personal information (such as an email address) in your retirement name or message. The information you enter here cannot be edited once it is submitted and will permanently exist on a public blockchain."
msgstr "请注意不要在您的碳停用姓名或消息中包含任何敏感的个人信息（例如电子邮件地址）。您在此处输入的信息一旦提交将无法更改，并将永久存在于公共区块链上。"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:288
msgid "Beneficiary Address"
msgstr "受益人地址"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:306
msgid "Beneficiary Name"
msgstr "受益人姓名"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:259
msgid "Beneficiary name"
msgstr "受益人姓名"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:232
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:349
msgid "Beneficiary wallet address"
msgstr "受益人钱包地址"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:320
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:274
msgid "Beneficiary wallet address (optional)"
msgstr "收益人钱包地址（可选）"

#: components/pages/Project/BuyOptions/PoolPrice.tsx:34
#: components/pages/Project/BuyOptions/SellerListing.tsx:67
#: components/pages/Project/index.tsx:137
msgid "Best Price"
msgstr "最优价格"

#: lib/getCategoryInfo.ts:65
msgid "Blue Carbon"
msgstr "蓝碳"

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:149
msgid "Book a demo"
msgstr "预约演示"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/RetirementProvenance.constants.tsx:35
msgid "Bridge"
msgstr "桥接"

#: components/pages/Home/index.tsx:157
#: components/pages/Home/index.tsx:188
#: components/pages/Home/index.tsx:241
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:370
#: components/shared/Navigation/index.tsx:54
#: components/shared/Navigation/index.tsx:133
msgid "Browse Projects"
msgstr "浏览项目"

#: components/pages/Project/BuyOptions/PoolPrice.tsx:45
#: components/pages/Project/BuyOptions/SellerListing.tsx:98
msgid "Buy"
msgstr "购买"

#: components/pages/Home/index.tsx:168
msgid "Buy or retire carbon"
msgstr "购买或停用碳"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/RetirementCard/index.tsx:87
msgid "By"
msgstr "通过"

#: components/pages/Projects/Banners/BankTransfer.tsx:80
msgid "Can we remind you about this new feature later?"
msgstr "我们可以稍后提醒您这项新功能吗？"

#: components/ExitModal/index.tsx:44
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/pages/Project/BuyOptions/PoolPrice.tsx:30
msgid "Carbon Pool"
msgstr "碳池"

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:117
msgid "Carbon Portfolio"
msgstr "碳投资组合"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/index.tsx:60
msgid "Carbon Provenance"
msgstr "碳来源"

#: components/pages/Retire/index.tsx:47
msgid "Carbon Retirements"
msgstr "碳停用"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseModal.tsx:42
msgid "Carbon assets you purchase can be listed for sale on Carbonmark at any time from your <0>portfolio</0>."
msgstr "您购买的碳资产可随时从您的<0>投资组合</0>中挂牌，在Carbonmark上出售"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:144
msgid "Carbon provenance"
msgstr "碳来源"

#: components/pages/Resources/lib/cmsDataMap.ts:46
msgid "Carbonmark Overview"
msgstr "Carbonmark 概览"

#: components/pages/Home/index.tsx:174
msgid "Carbonmark doesn't charge an additional transaction fee and offers best-in-the-market pricing. Explore hundreds of verified carbon projects."
msgstr "Carbonmark 不收取额外的交易费，并提供市场上的最低价。探索数百个经过验证的碳项目。"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/TotalValues.tsx:86
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:125
#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:217
msgid "Carbonmark fee"
msgstr "Carbonmark 费"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:101
msgid "Carbonmark now offers the ability to pay for retirement transactions via bank transfer. Simply fill out the form below and we'll reach out within 2 business days (upon receiving all required information) to collect some further information and send you an invoice."
msgstr "Carbonmark 现在提供通过银行转账支付的碳停用交易功能。只需填写下方表格，我们将在 2 个工作日内（收到所有必需信息后）与您联系，需要收集更多的信息并向您发送发票。"

#: components/pages/Home/index.tsx:51
#: components/pages/Home/index.tsx:52
msgid "Carbonmark | The Universal Carbon Marketplace"
msgstr "Carbonmark  | 通用碳市场"

#: components/pages/Home/index.tsx:488
msgid "Carbonmark's role"
msgstr "Carbonmark的角色"

#: components/ProjectFilterModal/index.tsx:130
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: components/ChangeLanguageButton/index.tsx:44
#: components/shared/ChangeLanguageButton/index.tsx:48
msgid "Change language"
msgstr "变更语言"

#: components/pages/Home/index.tsx:206
msgid "Choose a project and quantity"
msgstr "选择项目和数量"

#: components/pages/Projects/index.tsx:75
msgid "Choose from over 20 million verified digital carbon credits from hundreds of projects - buy, sell, or retire carbon now."
msgstr "从数百个项目中选择超过 2000 万个经过验证的数字碳信用额度 - 现在购买、出售或停用碳。"

#: components/ProjectFilterModal/index.tsx:162
#: components/pages/Projects/ProjectSearch/index.tsx:55
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除过滤器"

#: components/pages/Users/ProfileHeader/index.tsx:38
msgid "Click the 'create profile' button to customize this page and get started."
msgstr "单击“创建个人资料”按钮自定义此页面并开始。"

#: components/CreateListing/Transaction/Submit.tsx:98
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: components/Footer/index.tsx:32
msgid "Code of Ethics"
msgstr "道德准则"

#: components/Dropdown/index.tsx:133
msgid "Coming soon"
msgstr "即将推出"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:167
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:319
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:173
msgid "Company name is required"
msgstr "公司名称为必填项"

#: components/pages/Home/index.tsx:345
msgid "Compare prices across all sellers and trading pools"
msgstr "比较所有卖家和交易池的价格"

#: components/ProjectFilterModal/index.tsx:170
msgid "Compiling Results ..."
msgstr "编译结果..."

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseModal.tsx:83
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseModal.tsx:85
#: components/pages/Project/Retire/Pool/BankTransferModal.tsx:18
#: components/pages/Project/Retire/Pool/CreditCardModal.tsx:21
msgid "Confirm Purchase"
msgstr "确认购买"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireModal.tsx:75
msgid "Confirm Retirement"
msgstr "确认退休"

#: components/pages/Portfolio/ConnectedWallet/index.tsx:33
msgid "Connected Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: components/Layout/index.tsx:55
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: components/Layout/index.tsx:56
msgid "Connection Error"
msgstr "连接错误"

#: components/Footer/index.tsx:44
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: components/ExitModal/index.tsx:39
#: components/pages/Project/Purchase/Listing/SubmitButton.tsx:44
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/SubmitButton.tsx:44
#: components/pages/Project/Retire/Pool/BankTransferModal.tsx:38
#: components/pages/Project/Retire/Pool/CreditCardModal.tsx:34
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: components/CopyAddressButton/index.tsx:37
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:59
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:462
msgid "Could not calculate Total Cost"
msgstr "无法计算总成本"

#: components/pages/Users/SellerConnected/ListingEditable.tsx:165
msgid "Could not delete listing. Please try again."
msgstr "无法删除挂牌。请再试一次。"

#: components/ProjectFilterModal/index.tsx:119
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:148
#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:172
msgid "Create New Listing"
msgstr "创建新挂牌"

#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:113
#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:138
msgid "Create Profile"
msgstr "创建个人资料"

#: components/CreateListing/index.tsx:165
msgid "Create a listing"
msgstr "创建挂牌"

#: components/pages/Home/index.tsx:219
msgid "Create a profile and get connected"
msgstr "创建个人资料并建立联系"

#: components/pages/Home/index.tsx:279
msgid "Create a seller profile"
msgstr "创建卖家资料"

#: components/pages/Users/index.tsx:36
msgid "Create and edit listings, and track your activity with your Carbonmark profile."
msgstr "创建和编辑列表，并使用您的 Carbonmark 个人资料跟踪您的活动。"

#: components/pages/Home/index.tsx:313
msgid "Create your own carbon storefront. Sell directly to organizations and individuals alike."
msgstr "创建您自己的碳店面。直接销售给组织和个人。"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ShareDetails/index.tsx:58
msgid "Create your own retirement"
msgstr "创造你自己的碳停用"

#: components/pages/Project/BuyOptions/SellerListing.tsx:87
msgid "Created:"
msgstr "已创建："

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/ProvenanceComponent/index.tsx:47
msgid "Credit ID"
msgstr "信用证号"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:113
msgid "Credit card minimum purchase is ${formattedFiatMinimum}"
msgstr "信用卡最低购买金额为 ${formattedFiatMinimum}"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:77
msgid "Credit card minimum purchase is {0}"
msgstr "信用卡最低购买金额为 {0}"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:247
msgid "Credit card payments incur an additional processing fee. <0>See docs to learn more.</0>"
msgstr "信用卡付款需支付额外的手续费。<0>请参阅文档以了解更多信息</0>"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:431
msgid "Currently, Carbonmark only accepts Polygon USDC or Credit Card Payments. <0>Learn how to acquire USDC on Polygon.</0>"
msgstr "目前，Carbonmark 仅接受 Polygon USDC 或信用卡付款。 <0> 了解如何在 Polygon 上获取 USDC </0>"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:140
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:170
msgid "Currently, Carbonmark only accepts Polygon USDC payments. <0>Learn how to acquire USDC on Polygon.</0>"
msgstr "目前，Carbonmark 仅接受 Polygon USDC 或信用卡付款。 <0> 了解如何在 Polygon 上获取 USDC </0>"

#: components/pages/Retire/Activity/Table.tsx:48
msgid "DATE"
msgstr "日期"

#: components/pages/Project/index.tsx:234
msgid "Data for this project and vintage"
msgstr "该项目和历史减排效益的数据"

#: components/pages/Users/Login/index.tsx:43
#: components/pages/Users/SellerUnconnected/index.tsx:89
msgid "Data for this seller"
msgstr "该卖家的数据"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/RetirementCard/index.tsx:89
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:292
msgid "Defaults to the connected wallet address"
msgstr "默认的已连接钱包地址"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:303
msgid "Describe the purpose of this retirement"
msgstr "描述本次碳停用的目的"

#: components/pages/Project/index.tsx:185
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: components/pages/Resources/lib/cmsDataMap.ts:51
msgid "Digital Carbon"
msgstr "数字碳"

#: components/pages/Home/index.tsx:264
msgid "Digitize your carbon by using a supported bridge"
msgstr "使用平台支持的跨链桥将您的碳数字化"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:181
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:176
msgid "Display name is required"
msgstr "显示名称为必填项"

#: components/pages/Projects/Banners/BankTransfer.tsx:100
msgid "Don't Remind Me"
msgstr "不再提醒"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ShareDetails/index.tsx:34
msgid "Download PDF"
msgstr "下载PDF"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ShareDetails/index.tsx:34
msgid "Downloading ..."
msgstr "正在下载..."

#: components/pages/Retirements/index.tsx:51
msgid "Drive climate action and earn rewards with a carbon-backed digital currency."
msgstr "通过碳支持的数字货币推动气候行动并获得奖励。"

#: components/pages/Users/SellerConnected/ListingEditable.tsx:195
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:113
#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:138
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: components/pages/Users/SellerConnected/ListingEditable.tsx:206
msgid "Edit listing"
msgstr "编辑挂牌"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:143
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:307
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:149
msgid "Email address is required"
msgstr "电子邮件地址为必填项"

#: lib/getCategoryInfo.ts:47
msgid "Energy Efficiency"
msgstr "能源效率"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:278
msgid "Enter quantity to offset"
msgstr "输入要抵消的数量"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:160
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: components/pages/Users/Badge/index.tsx:15
msgid "Expired"
msgstr "已到期"

#: components/pages/Home/index.tsx:461
msgid "FAQs"
msgstr "常见问题解答"

#: components/pages/Projects/ProjectSearch/index.tsx:48
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:115
msgid "Final price"
msgstr "最终价格"

#: components/pages/Resources/index.tsx:22
msgid "Find the latest updates, guides, and resources to help you leverage the Carbonmark platform."
msgstr "查找最新的更新、指南和资源，以帮助您更好的运用 Carbonmark 平台。"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:187
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:331
msgid "First name"
msgstr "名"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:193
msgid "First name is required"
msgstr "名字为必填项"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:197
msgid "First name should not contain numbers or special characters"
msgstr "名字不可包含数字或特殊字符"

#: components/CreateListing/Transaction/Approve.tsx:38
msgid "First, approve the Carbonmark system to transfer this asset on your behalf."
msgstr "首先，批准Carbonmark系统，允许其代表您转让该资产。"

#: components/pages/Home/index.tsx:340
msgid "For carbon traders"
msgstr "对于碳交易商"

#: components/pages/Home/index.tsx:385
msgid "For project developers"
msgstr "对于项目开发商"

#: lib/getCategoryInfo.ts:29
msgid "Forestry"
msgstr "林业"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:289
msgid "Form complete"
msgstr "表格已填写完成"

#: components/pages/Home/index.tsx:76
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: components/pages/Home/index.tsx:390
msgid "Get paid immediately: transactions are resolved in seconds"
msgstr "立即付款：交易在几秒钟内解决"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/BankTransferModal.tsx:42
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/CreditCardModal.tsx:35
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:145
msgid "Handle is required"
msgstr "用户名为必填项"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:154
msgid "Handle should not be an address"
msgstr "用户名不应是地址"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:149
msgid "Handle should not contain any special characters"
msgstr "用户名不应包含任何特殊字符"

#: components/Footer/index.tsx:35
#: components/shared/Navigation/index.tsx:87
#: components/shared/Navigation/index.tsx:124
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: components/pages/Retire/index.tsx:141
msgid "Here’s a list of readily available, discounted carbon tokens to retire quickly and easily."
msgstr "以下是现成的、打折的碳代币列表，可以快速、轻松地停用碳。"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/ProvenanceTimeline/index.tsx:48
msgid "Hide {numberOfTransfers} transfers"
msgstr "隐藏 {numberOfTransfers} 转账"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:80
msgid "How many tonnes do you want to list for sale?"
msgstr "您想要挂牌出售多少吨？"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:86
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:104
msgid "How many tonnes of carbon do you want to buy?"
msgstr "您想购买多少吨碳？"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:245
msgid "How many tonnes of carbon do you want to retire?"
msgstr "您想停用多少吨碳？"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:211
msgid "How many tonnes of carbon would you like to retire?"
msgstr "您想停用多少吨碳？"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:301
msgid "How many tonnes would you like to retire?"
msgstr "您想要停用多少吨的碳？"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:122
msgid "How much would you like to retire?"
msgstr "您想停用多少金额的碳？"

#: lib/validateIcrAmount.ts:7
msgid "ICR credits can only be listed in whole tonnes"
msgstr "ICR 信用额只能以整吨为单位列出"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:146
msgid "ICR credits can only be retired in whole tonnes"
msgstr "ICR 信用额只能以整吨为单位停用碳"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:93
msgid "If you would like to retire some or all of the carbon credits from this purchase, go to your <0>portfolio</0>, click the 'retire' button and follow the directions."
msgstr "如果您想取消此次购买的部分或全部碳信用额度，请转至您的<0>投资组合</0>，单击“停用”键并按照说明进行操作。"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:116
msgid "Indicates required field"
msgstr "表示必填字段"

#: lib/getCategoryInfo.ts:59
msgid "Industrial Processing"
msgstr "工业加工"

#: components/pages/Home/index.tsx:366
msgid "Instant settlement of all trades"
msgstr "所有交易即时结算"

#: components/pages/Home/index.tsx:434
msgid "Introducing Carbonmark"
msgstr "介绍 Carbonmark"

#: components/pages/Users/Badge/index.tsx:10
msgid "Invalid"
msgstr "无效的"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:181
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:325
msgid "Job title"
msgstr "职务"

#: components/Footer/index.tsx:41
msgid "KlimaDAO"
msgstr "KlimaDAO"

#: components/pages/Home/index.tsx:524
msgid "KlimaDAO provides the transparent, neutral, and public infrastructure required to accelerate climate finance on a global scale."
msgstr "为加速气候融资，KlimaDAO 提供了一个在全球范围内所需的透明、中立和公共的基础设施。"

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:126
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:206
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:337
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:212
msgid "Last name is required"
msgstr "姓氏为必填项"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:216
msgid "Last name should not contain numbers or special characters"
msgstr "姓氏不可包含数字或特殊字符"

#: components/pages/Resources/lib/cmsDataMap.ts:67
msgid "Latest First"
msgstr "最新优先"

#: components/pages/Projects/Banners/BankTransfer.tsx:92
#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:103
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: components/pages/Home/index.tsx:417
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: components/pages/Home/index.tsx:491
msgid "Learn more about Carbonmark's role in improving the Digital Carbon Market - and the Voluntary Carbon Market as a whole."
msgstr "详细了解 Carbonmark 在改善数字碳市场以及整个自愿碳市场方面的作用。"

#: components/pages/Projects/Banners/BankTransfer.tsx:87
msgid "Let's Go!"
msgstr "从这里开始！"

#: components/pages/Home/index.tsx:396
msgid "List and sell for free"
msgstr "免费列出并出售"

#: components/pages/Home/index.tsx:292
msgid "List your projects for sale in just a few clicks"
msgstr "只需点击几下，即可列出您的待售项目"

#: components/pages/Portfolio/AssetProject/index.tsx:83
msgid "Listed tonnes:"
msgstr "已列出的吨数："

#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:126
#: components/pages/Users/SellerUnconnected/index.tsx:50
msgid "Listings"
msgstr "挂牌信息"

#: components/pages/Portfolio/CarbonmarkAssets.tsx:60
#: components/pages/Retire/FromPortfolio/index.tsx:52
msgid "Loading your assets"
msgstr "正在加载您的资产"

#: components/LoginButton/index.tsx:11
#: components/SpinnerWithLabel/index.tsx:15
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:159
#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:295
#: components/pages/Retire/Activity/Overview.tsx:73
#: components/pages/Retire/Activity/Overview.tsx:84
msgid "Loading..."
msgstr "正在加载..."

#: components/LoginButton/index.tsx:13
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: components/pages/Users/Login/index.tsx:33
msgid "Log in to create a Carbonmark profile"
msgstr "登录以创建 Carbonmark 资料"

#: components/LoginButton/index.tsx:15
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: components/Layout/index.tsx:54
#: components/LoginCard/index.tsx:32
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:143
#: components/Layout/TopMenu/index.tsx:61
msgid "Login or Sign Up"
msgstr "登录或注册"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:376
msgid "Login to pay with USDC"
msgstr "登录并使用 USDC 付款"

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:135
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:96
#: components/shared/Navigation/index.tsx:63
#: components/shared/Navigation/index.tsx:100
msgid "Marketplace"
msgstr "市场"

#: components/pages/Projects/index.tsx:73
#: components/pages/Projects/index.tsx:74
msgid "Marketplace | Carbonmark"
msgstr "市场 | Carbonmark"

#: components/pages/Home/index.tsx:171
msgid "Maximize your climate impact."
msgstr "最大限度地提高您对气候的影响。"

#: components/pages/Project/index.tsx:144
msgid "Methodology"
msgstr "方法"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:54
msgid "Moss"
msgstr "Moss"

#: components/FeatureBanner/index.tsx:33
msgid "NEW FEATURE:"
msgstr "新功能："

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:171
msgid "Navigation Menu"
msgstr "导航菜单"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:101
msgid "New Quantity"
msgstr "新数量"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:134
msgid "New Unit Price (USDC)"
msgstr "新单价（USDC）"

#: components/CreateListing/Transaction/Approve.tsx:90
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: components/pages/Retire/Activity/Table.tsx:93
msgid "No Activity to show."
msgstr "无可显示活动"

#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:197
#: components/pages/Users/SellerUnconnected/index.tsx:83
msgid "No active listings."
msgstr "无活动列表。"

#: components/pages/Retire/Activity/Quotes.tsx:38
msgid "No activity to show"
msgstr "无可显示的活动"

#: components/pages/Home/index.tsx:400
msgid "No barriers to entry for verified carbon projects"
msgstr "经过验证的碳项目没有准入门槛"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:40
msgid "No beneficiary address available"
msgstr "无可用的受益人地址"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/BeneficiaryDetails/index.tsx:42
msgid "No beneficiary name provided"
msgstr "未提供受益人姓名"

#: components/pages/Retire/Activity/Overview.tsx:62
msgid "No data to show"
msgstr "无可显示数据"

#: components/pages/Portfolio/CarbonmarkAssets.tsx:99
msgid "No listable assets found."
msgstr "未找到可列出的资产。"

#: components/pages/Project/index.tsx:224
msgid "No listings found for this project."
msgstr "未找到此项目的列表。"

#: components/pages/Projects/GridView/GridView.tsx:38
#: components/pages/Projects/ListView/ListView.tsx:157
msgid "No project description found"
msgstr "未找到项目描述"

#: components/pages/Projects/index.tsx:94
msgid "No projects found with current filters"
msgstr "使用当前过滤器未找到任何项目"

#: components/ProjectCard/index.tsx:64
msgid "No props.project description found"
msgstr "未找到 props.project 描述"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/ProvenanceComponent/index.tsx:29
msgid "No records found"
msgstr "未找到记录"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/RetirementMessage/index.tsx:22
msgid "No retirement message provided."
msgstr "未提供碳停用信息"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:50
msgid "No transaction id available"
msgstr "无可用的交易 ID"

#: components/Layout/AddressSection/index.tsx:30
msgid "Not Connected"
msgstr "未连接"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:240
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:284
msgid "Not a valid polygon address"
msgstr "不是polygon的有效地址"

#: components/pages/Resources/lib/cmsDataMap.ts:72
msgid "Oldest First"
msgstr "最早优先"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/ProvenanceTimeline/index.tsx:185
msgid "On the Verra page, search for the specific serial number."
msgstr "在 Verra 页面上，搜索特定的序列号。"

#: lib/getCategoryInfo.ts:41
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: lib/getCategoryInfo.ts:35
msgid "Other Nature-Based"
msgstr "其他基于自然的"

#: components/pages/Home/index.tsx:98
msgid "Our Partners"
msgstr "我们的合作伙伴"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/SuccessScreen.tsx:35
msgid "Our system is taking longer than expected. The retirement should appear in your<0>retirement history</0> soon."
msgstr "我们系统花费的时间比预期的要长。碳停用应该很快就出现在您的<0>碳停用历史记录中</0>。"

#: components/pages/Home/index.tsx:118
msgid "Over 20 million verified digital carbon credits from hundreds of projects, with over $4 billion traded to date"
msgstr ""
"来自数百个项目的超过 2000 万个经过验证的数字碳信用额，\n"
"迄今为止交易额超过 40 亿美元"

#: components/pages/Retire/Activity/Table.tsx:46
msgid "PROJECT"
msgstr "项目"

#: components/pages/Projects/Banners/BankTransfer.tsx:74
msgid "Pay via Bank Transfer / Wire"
msgstr "通过银行转账 / 电汇来支付"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:89
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:90
msgid "Pay with Bank Transfer | Carbonmark"
msgstr "通过银行转账支付 | Carbonmark"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:98
msgid "Pay with bank transfer"
msgstr "通过银行转账支付"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:94
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:112
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:319
msgid "Pay with:"
msgstr "使用...支付"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:62
msgid "Payment Successful"
msgstr "支付成功"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:243
msgid "Payment processing fee"
msgstr "付款手续费"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:161
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:313
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: components/LoginCard/index.tsx:21
msgid "Please Log In"
msgstr "请登录"

#: lib/statusMessage.ts:27
msgid "Please click 'confirm' in your wallet to continue."
msgstr "请点击您钱包中的 \"确认\" 以继续。"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/BankTransferModal.tsx:30
msgid "Please complete the secure form on the next page and we'll provide you an invoice within 2 business days (upon receiving all required information)."
msgstr "请填写下一页的安全表格，我们将在 2 个工作日内（收到所有必需信息后）向您提供发票。"

#: components/pages/Portfolio/index.tsx:66
#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:75
#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:101
msgid "Please refresh the page. There was an error updating your data: {e}."
msgstr "请刷新页面。更新您的数据时出错：{e}。"

#: components/pages/Portfolio/index.tsx:76
#: components/pages/Portfolio/index.tsx:77
msgid "Portfolio | Carbonmark"
msgstr "投资组合 | Carbonmark"

#: components/pages/Home/index.tsx:518
msgid "Powered by"
msgstr "由KlimaDAO提供"

#: components/pages/Resources/lib/cmsDataMap.ts:56
msgid "Press Releases"
msgstr "新闻稿"

#: components/ProjectFilterModal/constants.tsx:11
msgid "Price Highest"
msgstr "最高价格"

#: components/ProjectFilterModal/constants.tsx:12
msgid "Price Lowest"
msgstr "最低价格"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/TotalValues.tsx:61
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:98
#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:180
msgid "Price includes network fees. <0>See docs to learn more.</0>"
msgstr "价格包含网络费用。<0>请参阅文档以了解更多信息</0>"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:160
msgid "Price is required"
msgstr "价格为必填项"

#: components/CreateListing/Transaction/Submit.tsx:62
#: components/pages/Project/Purchase/Listing/TotalValues.tsx:57
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:94
#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:176
msgid "Price per tonne"
msgstr "每吨价格"

#: components/Footer/index.tsx:26
msgid "Privacy Policy"
msgstr ""
"隐私政策\n"
""

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:387
msgid "Processing Fee:"
msgstr "处理费："

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseModal.tsx:83
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseModal.tsx:83
msgid "Processing Purchase"
msgstr "正在处理购买"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireModal.tsx:73
msgid "Processing Retirement"
msgstr "正在处理碳停用"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/index.tsx:80
msgid "Processing retirement..."
msgstr "正在处理碳停用"

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:110
#: components/shared/Navigation/index.tsx:69
#: components/shared/Navigation/index.tsx:106
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:192
msgid "Profile picture"
msgstr "头像"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:253
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:357
msgid "Project names of interest"
msgstr "感兴趣的项目名称"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:36
#: components/pages/Purchases/index.tsx:37
msgid "Purchase Receipt | Carbonmark"
msgstr "购买收据 | Carbonmark"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:53
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:73
msgid "Purchase amount (tonnes):"
msgstr "采购量（吨）："

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/SuccessScreen.tsx:104
msgid "Purchase more Carbon"
msgstr "购买更多的碳"

#: components/pages/Projects/Banners/BankTransfer.tsx:79
msgid "Purchase retirements from any project on Carbonmark and pay via bank transfer."
msgstr "从 Carbonmark 上的任何项目购买停用碳并通过银行转账支付。"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseModal.tsx:84
msgid "Purchase successful"
msgstr "购买成功"

#: components/pages/Project/Purchase/index.tsx:32
#: components/pages/Project/Purchase/index.tsx:33
msgid "Purchase {0} | Carbonmark"
msgstr "购买 {0} | Carbonmark"

#: components/pages/Retire/Activity/Table.tsx:47
msgid "QTY"
msgstr "数量"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:101
#: components/CreateListing/Transaction/Submit.tsx:53
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: components/pages/Project/BuyOptions/PoolPrice.tsx:41
#: components/pages/Project/BuyOptions/SellerListing.tsx:83
msgid "Quantity Available:"
msgstr "可用数量："

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:236
#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:108
msgid "Quantity is required"
msgstr "数量为必填项"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:127
msgid "Quantity listed: {listedQuantity}, Quantity unlisted: {unlistedQuantity}, Total available: {totalAvailableQuantity}"
msgstr ""
"列出的数量：{listedQuantity}，\n"
"未列出的数量：{unlistedQuantity}，\n"
"可用总量：{totalAvailableQuantity}"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:106
msgid "Quantity purchased:"
msgstr "购买数量："

#: components/pages/Retire/index.tsx:136
msgid "Quick Retire"
msgstr "快速停用碳"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/SubmitButton.tsx:57
msgid "RETIRE CARBON"
msgstr "碳停用"

#: components/pages/Project/index.tsx:198
msgid "Read Less"
msgstr "简易阅读"

#: components/pages/Project/index.tsx:198
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: components/pages/Home/index.tsx:445
#: components/pages/Home/index.tsx:472
#: components/pages/Home/index.tsx:499
#: components/pages/Resources/BlogPostCard/index.tsx:38
#: components/pages/Resources/FeaturedArticles/Article.tsx:45
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: components/pages/Home/index.tsx:351
msgid "Real-time price and transaction data powered by the blockchain"
msgstr "由区块链提供支持的实时价格和交易数据"

#: components/ProjectFilterModal/constants.tsx:13
msgid "Recently Updated"
msgstr "最近更新"

#: components/Stats/StatsBar.tsx:55
msgid "Remaining Supply:"
msgstr "剩余供应："

#: lib/getCategoryInfo.ts:23
msgid "Renewable Energy"
msgstr "再生能源"

#: components/pages/Home/index.tsx:301
#: components/pages/Home/index.tsx:325
msgid "Request Demo"
msgstr "请求演示"

#: lib/constants.ts:82
msgid "Request already processing. Please open your wallet and complete the request."
msgstr "请求已在处理中。请打开您的钱包并完成请求。"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:206
msgid "Required Field"
msgstr "必填项目"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:263
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:307
msgid "Required when proceeding with Credit Card"
msgstr "使用信用卡时需要"

#: components/Footer/index.tsx:38
#: components/pages/Home/index.tsx:508
#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:154
#: components/shared/Navigation/index.tsx:75
#: components/shared/Navigation/index.tsx:112
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: components/pages/Resources/index.tsx:20
#: components/pages/Resources/index.tsx:21
msgid "Resources | Carbonmark"
msgstr "资源 | Carbonmark"

#: components/ProjectFilterModal/index.tsx:168
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: components/ProjectFilterModal/index.tsx:168
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:103
#: components/pages/Portfolio/AssetProject/index.tsx:90
msgid "Retire"
msgstr "停用"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:388
#: components/pages/Project/Retire/Pool/SubmitButton.tsx:32
#: components/pages/Project/Retire/Pool/SubmitButton.tsx:43
msgid "Retire Carbon"
msgstr "碳停用"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:233
msgid "Retire carbon credits for yourself, or on behalf of another person or organization."
msgstr "为自己或代表其他人或组织停用碳信用额度。"

#: components/pages/Retire/index.tsx:72
msgid "Retire from a featured project"
msgstr "从特色项目中停用碳"

#: components/pages/Retire/index.tsx:109
msgid "Retire from your portfolio"
msgstr "从你的投资组合中停用碳"

#: components/pages/Project/Retire/index.tsx:23
#: components/pages/Project/Retire/index.tsx:24
msgid "Retire from {fullProjectid} | Carbonmark"
msgstr "从 {fullProjectid} 停用 | Carbonmark"

#: components/pages/Home/index.tsx:232
msgid "Retire instantly, or purchase and hold digital carbon"
msgstr "立即停用碳，或购买并持有数字碳"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/SuccessScreen.tsx:110
msgid "Retire more Carbon"
msgstr "停用更多的碳"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementStatusModal/index.tsx:57
#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementStatusModal/index.tsx:81
#: components/pages/Project/Retire/Pool/SuccessScreen.tsx:59
msgid "Retire more carbon"
msgstr "停用更多的碳"

#: components/pages/Project/BuyOptions/PoolPrice.tsx:56
#: components/pages/Project/BuyOptions/SellerListing.tsx:106
msgid "Retire now"
msgstr "现在停用"

#: components/pages/Home/index.tsx:181
msgid "Retire now, or acquire carbon to retire later - you decide what to do when you take ownership of your carbon assets."
msgstr "现在就停用碳，或者获取数字碳待以后停用 - 当您拥有了碳资产，您就可以决定要做什么。"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:91
msgid "Retire your carbon via bank transfer."
msgstr "通过银行转账停用碳。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/index.tsx:88
#: components/pages/Portfolio/Retire/index.tsx:89
#: components/pages/Retire/index.tsx:38
#: components/pages/Retire/index.tsx:39
msgid "Retire | Carbonmark"
msgstr "碳停用 | Carbonmark"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/RetirementProvenance.constants.tsx:13
msgid "Retirement"
msgstr "碳停用"

#: components/pages/Retire/Activity/Quotes.tsx:32
msgid "Retirement Activity"
msgstr "碳停用活动"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:358
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:297
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:311
msgid "Retirement Message"
msgstr "停用消息"

#: components/pages/Retire/Activity/Overview.tsx:60
#: components/pages/Retire/Activity/Overview.tsx:70
msgid "Retirement Overview"
msgstr "碳停用概览"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementStatusModal/index.tsx:24
msgid "Retirement Successful!"
msgstr "停用成功！"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:264
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:363
msgid "Retirement message"
msgstr "停用消息"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireModal.tsx:74
msgid "Retirement successful"
msgstr "碳停用成功"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireForm.tsx:384
msgid "Retiring Token"
msgstr "碳停用代币"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:201
msgid "Say a few words about yourself. This will be visible in your seller profile."
msgstr "简单介绍一下自己。这将显示在您的卖家档案中。"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:168
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: components/Layout/TopMenu/index.tsx:38
#: components/Layout/TopMenu/index.tsx:39
#: components/Layout/TopMenu/index.tsx:51
#: components/Layout/TopMenu/index.tsx:52
msgid "Search for a project"
msgstr "搜索项目"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:162
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/SuccessScreen.tsx:99
msgid "See your portfolio"
msgstr "查看您的投资组合"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/SuccessScreen.tsx:104
msgid "See your retirement receipt"
msgstr "查看您的停用收据"

#: components/pages/Resources/SortyByDropDown/index.tsx:21
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: components/Layout/NavDropdown/index.tsx:58
msgid "Select a language"
msgstr "选择语言"

#: components/pages/Portfolio/AssetProject/index.tsx:100
#: components/pages/Portfolio/AssetProject/index.tsx:108
msgid "Sell"
msgstr "卖出"

#: components/pages/Home/index.tsx:310
msgid "Sell carbon"
msgstr "出售碳"

#: components/pages/Home/index.tsx:406
msgid "Sell your digital carbon directly to buyers"
msgstr "将您的数字碳直接出售给买家"

#: components/pages/Project/BuyOptions/SellerListing.tsx:63
msgid "Seller Listing"
msgstr "卖家挂牌信息"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/ProvenanceTimeline/index.tsx:159
msgid "Serial Number"
msgstr "序列号"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/index.tsx:76
msgid "Share this page"
msgstr "分享此页面"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/SubmitButton.tsx:31
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/SubmitButton.tsx:31
#: components/pages/Users/SellerUnconnected/index.tsx:63
msgid "Sign In / Connect To Buy"
msgstr "登录/连接购买"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:141
msgid "Single Price is required"
msgstr "单价为必填项"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:130
msgid "Single unit price"
msgstr "单件单价"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseForm.tsx:108
msgid "Something went wrong loading the allowance"
msgstr "加载津贴时出错"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:75
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出问题了。请再试一次。"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:105
msgid "Something went wrong. Please try again. {error}"
msgstr "出了些问题。请再试一次。 {error}"

#: components/pages/errors/Custom404.tsx:25
msgid "Sorry, looks like we sent you the wrong way."
msgstr "抱歉，我们好像发送了错误路径。"

#: components/pages/errors/Custom500.tsx:25
msgid "Sorry, something went wrong."
msgstr "抱歉，出了一些问题。"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:157
msgid "Sorry, this handle already exists"
msgstr "抱歉，此用户名已存在"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:265
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:194
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#: components/Stats/index.tsx:23
msgid "Stats"
msgstr "统计数据"

#: components/pages/Home/index.tsx:201
#: components/pages/Home/index.tsx:259
msgid "Step 1"
msgstr "步骤1"

#: components/pages/Home/index.tsx:214
#: components/pages/Home/index.tsx:274
msgid "Step 2"
msgstr "步骤2"

#: components/pages/Home/index.tsx:227
#: components/pages/Home/index.tsx:287
msgid "Step 3"
msgstr "步骤3"

#: components/CreateListing/Transaction/Submit.tsx:90
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:279
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: components/pages/Portfolio/CarbonmarkAssets.tsx:88
msgid "Success! Your new listing will appear in a few moments on your <0>Profile page</0>."
msgstr "成功！稍后您的新列表将显示在您的 <0> 个人资料页面</0> 上。"

#: components/pages/Projects/Banners/BankTransfer.tsx:98
msgid "Sure"
msgstr "当然"

#: components/shared/InvalidNetworkModal/index.tsx:74
msgid "Switch to Polygon"
msgstr "切换到 Polygon"

#: components/BetaBadge/index.tsx:16
msgid "TESTNET"
msgstr "测试网"

#: components/Footer/index.tsx:29
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/SuccessScreen.tsx:66
msgid "Thank you for supporting the planet!"
msgstr "感谢您对地球的支持！"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:73
msgid "Thank you for supporting the planet! See purchase details below."
msgstr "感谢您对地球的支持！请参阅下面的购买详细信息。"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:292
msgid "Thank you for supporting the planet! We'll reach out soon to confirm some details and provide you with an with an invoice."
msgstr "感谢您对地球的支持！我们将尽快与您联系以确认一些详细信息并向您提供发票。"

#: components/pages/Home/index.tsx:65
msgid "The Universal Carbon Marketplace"
msgstr "通用碳市场"

#: components/CreateListing/Transaction/Approve.tsx:44
msgid "The assets will only be transferred out of your wallet when a sale is completed. You can revoke this allowance at any time."
msgstr "资产只会在销售完成时从您的钱包中转出。您可以随时撤销此授权。"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireModal.tsx:34
msgid "The first step is to grant the approval to transfer your carbon asset from your wallet to Carbonmark, the next step is to approve the actual transfer and complete your retirement."
msgstr "第一步是批准将您的碳资产从您的钱包转移到 Carbonmark，下一步是批准实际转移并完成您的碳停用。"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseModal.tsx:35
msgid "The first step is to grant the approval to transfer your payment asset from your wallet to Carbonmark, the next step is to approve the actual transfer and complete your purchase."
msgstr "第一步是批准将您的支付资产从您的钱包转移到 Carbonmark，下一步是批准实际转移并完成您的购买。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:239
msgid "The information below will be broadcast publicly to verify your environmental claim. This transaction is permanent; the information cannot be changed once your transaction is complete."
msgstr "以下信息将公开广播以验证您的环保声明。该交易是永久性的；一旦您的交易完成，信息将无法更改。"

#: components/pages/Home/index.tsx:53
#: components/pages/Home/index.tsx:68
msgid "The largest selection of digital carbon credits worldwide. Buy, sell, and retire digital carbon from any project instantly with zero-commission trading."
msgstr "全球最大的数字碳信用选择。通过零佣金交易立即从任何项目购买、出售和停用数字碳。"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:74
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:96
msgid "The minimum amount to buy is 1 Tonne"
msgstr "最低购买量为 1 吨"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:53
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:59
msgid "The minimum amount to retire is 0.001 Tonnes"
msgstr "最低碳停用量为 0.001 吨"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:133
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:71
msgid "The minimum amount to retire is 1 Tonne"
msgstr "最低碳停用量为1吨"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:95
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:101
msgid "The minimum amount to retire via bank transfer is 100 Tonnes"
msgstr "通过银行转账方式停用碳的最低量为 100 吨"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:89
msgid "The minimum amount to sell is 1 Tonne"
msgstr "最低出售量为 1 吨"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:124
#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:145
msgid "The minimum price per tonne is {0}"
msgstr "每吨最低价格为 {0}"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:112
msgid "The minimum quantity to sell is 1 tonne"
msgstr "最低销售量为 1 吨"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireModal.tsx:53
msgid "The previous step granted the approval to transfer your carbon asset from your wallet to Carbonmark, your retirement has not been completed yet."
msgstr "上一步已批准将您的碳资产从您的钱包转移到 Carbonmark，您的碳停用尚未完成。"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseModal.tsx:64
msgid "The previous step granted the approval to transfer your payment asset from your wallet to Carbonmark."
msgstr "上一步已批准将您的支付资产从您的钱包转移到 Carbonmark。"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireForm.tsx:208
msgid "There was an error during the checkout process. Please try again."
msgstr "结账过程中出现错误。请再试一次。"

#: components/pages/Retire/Activity/List.tsx:44
msgid "There was an error getting your retirement data. Please refresh the page to try again."
msgstr "获取您的碳停用数据时出错。请刷新页面重试。"

#: components/pages/Retire/Activity/Overview.tsx:49
msgid "There was an error getting your total retirement data"
msgstr "获取您的总碳停用数据时出错"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:61
#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:134
msgid "There was an error loading the total cost."
msgstr "加载总费用时出错。"

#: components/shared/InvalidNetworkModal/index.tsx:70
msgid "This app only works on Polygon Mainnet."
msgstr "此应用程序仅适用于 Polygon 主网。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/UnregisteredMessage/index.tsx:12
msgid "This is your portfolio. Here you will find supported carbon assets you own. Assets shown here can be retired or listed for sale in the marketplace once you have a profile."
msgstr "这是您的投资组合。您可以在这里找到您拥有的受支持的碳资产。一旦您拥有个人资料，此处显示的资产就可以停用碳或在市场上挂牌出售。"

#: components/pages/Users/Badge/index.tsx:17
msgid "This listing has expired and is hidden from the marketplace. Please resubmit or delete the listing."
msgstr "此挂牌已过期并已从市场上隐藏。请重新提交或删除挂牌。"

#: components/pages/Users/Badge/index.tsx:12
msgid "This listing is no longer valid and is hidden from the marketplace. Please resubmit or delete the listing."
msgstr "此挂牌已不再有效，并已从市场上隐藏。请重新提交或删除此挂牌。"

#: components/pages/Project/Purchase/InactivePurchase.tsx:24
msgid "This offer no longer exists."
msgstr "此优惠已不存在。"

#: components/BetaBadge/index.tsx:11
msgid "This product is still in Beta and audits have not been completed yet."
msgstr "该产品仍处于测试阶段，审核尚未完成。"

#: components/pages/Users/ProfileHeader/index.tsx:46
msgid "This user has not yet created a carbonmark profile."
msgstr "该用户尚未创建Carbonmark个人资料"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/CreditCardModal.tsx:29
msgid "To complete your credit card transaction, you will be redirected to Stripe, our payment processing partner."
msgstr "为了完成您的信用卡交易，您将被重新定向到我们的支付处理合作伙伴 Stripe上。"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireModal.tsx:60
msgid "To finalize your retirement, verify all information is correct and then click 'submit' below."
msgstr "要完成您的碳停用，请验证所有信息是否正确，然后单击下面的“提交”。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/UnregisteredMessage/index.tsx:25
msgid "To get started, be sure to complete your <0>profile</0> and then head to the <1>marketplace</1> to purchase carbon assets."
msgstr "首先，请务必填写您的<0>个人资料</0>然后前往<1>市场</1>购买碳资产。"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/BankTransferModal.tsx:25
msgid "To pay via bank transfer, we'll need to gather some information from you."
msgstr "要通过银行转帐方式支付，我们需要收集您的一些信息。"

#: components/CreateListing/Form/ProjectTokenDropDown/index.tsx:70
msgid "Toggle Select Project"
msgstr "Toggle 选择项目"

#: components/pages/Resources/SortyByDropDown/index.tsx:63
msgid "Toggle Sorted by menu"
msgstr "切换按菜单排序"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:106
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:126
msgid "Toggle payment method"
msgstr "切换付款方式"

#: components/pages/Projects/ProjectSort/index.tsx:29
msgid "Toggle sort menu"
msgstr "切换排序菜单"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseForm.tsx:209
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseForm.tsx:209
msgid "Token you will receive"
msgstr "您将收到的代币"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/SuccessScreen.tsx:59
msgid "Tokens received:"
msgstr "收到的代币："

#: components/AssetDetails/index.tsx:63
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:125
#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:62
#: components/pages/Project/Purchase/Listing/TotalValues.tsx:51
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:84
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:88
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:220
#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:170
msgid "Tonnes"
msgstr "吨"

#: components/Stats/StatsListings.tsx:42
msgid "Tonnes listed:"
msgstr "列出的吨数："

#: components/Stats/StatsListings.tsx:35
msgid "Tonnes sold:"
msgstr "售出吨数："

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:85
msgid "Total Amount to Sell is required"
msgstr "销售总额为必填项"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:465
msgid "Total Cost is required"
msgstr "总成本为必填项"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/TotalValues.tsx:46
msgid "Total Price"
msgstr "总价"

#: components/Stats/StatsBar.tsx:35
msgid "Total Retirements:"
msgstr "总碳停用"

#: components/CreateListing/Transaction/Approve.tsx:61
msgid "Total allowance"
msgstr "总授权额"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:129
msgid "Total amount of tonnes to retire is required"
msgstr "总停用碳吨量为必填项"

#: components/pages/Retire/Activity/Overview.tsx:72
msgid "Total carbon tonnes retired"
msgstr "停用总碳吨"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/TotalValues.tsx:103
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:142
#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:273
msgid "Total cost"
msgstr "总成本"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:84
#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:166
msgid "Total price"
msgstr "总价"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:103
msgid "Total quantity to list for sale"
msgstr "待售总数量"

#: components/pages/Retire/Activity/Overview.tsx:83
msgid "Total retirement transactions"
msgstr "停用碳交易总额"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/SuccessScreen.tsx:78
#: components/pages/Project/Retire/Pool/SuccessScreen.tsx:82
msgid "Total sale cost"
msgstr "总销售成本"

#: lib/statusMessage.ts:25
msgid "Transaction complete."
msgstr "交易完成。"

#: lib/statusMessage.ts:29
msgid "Transaction initiated. Waiting for network confirmation."
msgstr "交易已启动。等待网络确认。"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/RetirementProvenance.constants.tsx:24
msgid "Transfer"
msgstr "转账"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/index.tsx:128
msgid "Transparent, on-chain offsets powered by Carbonmark."
msgstr "由 Carbonmark 提供支持的完全透明的链上抵消。"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:136
msgid "USDC per ton"
msgstr "USDC / 吨"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:110
msgid "USDC per tonne"
msgstr "USDC 每吨"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:115
msgid "Unit price is required"
msgstr "单价为必填项"

#: components/pages/Portfolio/AssetProject/index.tsx:79
msgid "Unlisted tonnes:"
msgstr "未列出的吨数："

#: components/pages/Home/index.tsx:319
msgid "Unprecedented transparency across the digital carbon market."
msgstr "整个数字碳市场前所未有的透明度。"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:174
msgid "Update listing"
msgstr "更新挂牌信息"

#: components/pages/Project/BuyOptions/SellerListing.tsx:91
msgid "Updated:"
msgstr "已更新："

#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:191
msgid "Updating your data..."
msgstr "正在更新您的数据..."

#: components/pages/Resources/lib/cmsDataMap.ts:61
msgid "User Guides"
msgstr "用户指南"

#: components/pages/Users/Login/index.tsx:31
#: components/pages/Users/Login/index.tsx:32
msgid "User Profile | Carbonmark"
msgstr "用户资料 | Carbonmark"

#: lib/constants.ts:81
msgid "User refused connection."
msgstr "用户拒绝连接。"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseModal.tsx:52
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireModal.tsx:41
msgid "Verify all information is correct and click 'approve' to continue."
msgstr "验证所有信息是否正确，然后单击“批准”以继续。"

#: components/ViewWalletButton/index.tsx:25
msgid "View"
msgstr "查看"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/BeneficiaryDetails/index.tsx:50
msgid "View Carbonmark Profile"
msgstr "查看 Carbonmark 配置文件"

#: components/pages/Project/index.tsx:207
msgid "View Registry Details <0/>"
msgstr "查看注册表详细信息 <0/>"

#: components/ProjectFilterModal/index.tsx:154
msgid "View Results"
msgstr "查看结果"

#: components/pages/Portfolio/index.tsx:78
msgid "View a complete overview of the digital carbon that you own in your Portfolio."
msgstr "查看您在投资组合中拥有的数字碳的完整概览。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/index.tsx:90
msgid "View a complete overview of the digital carbon that you own in your Retire."
msgstr "查看您在停用碳时拥有的数字碳的完整概述。"

#: components/pages/Retire/index.tsx:40
msgid "View a complete overview of the digital carbon that you retired."
msgstr "查看您停用数字碳的完整概述。"

#: components/pages/Retire/index.tsx:113
msgid "View all Portfolio items"
msgstr "查看所有投资组合项目"

#: components/pages/Retire/index.tsx:78
msgid "View all Projects"
msgstr "查看所有项目"

#: components/pages/Retire/Activity/Quotes.tsx:85
#: components/pages/Retire/Activity/Table.tsx:77
msgid "View all Retirements"
msgstr "查看所有碳停用"

#: components/pages/Project/index.tsx:117
msgid "View and purchase this carbon offset project on Carbonmark"
msgstr "在 Carbonmark 上查看和购买此碳抵消项目"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementStatusModal/index.tsx:74
msgid "View and share certificate"
msgstr "查看和共享证书"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/ProvenanceTimeline/index.tsx:180
msgid "View issuance on Verra"
msgstr "查看 Verra 上的发行情况"

#: components/AssetDetails/index.tsx:69
msgid "View on PolygonScan"
msgstr "在 PolygonScan 上查看"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementSidebar/index.tsx:52
msgid "View on PolygonScan <0/>"
msgstr "在 PolygonScan <0/> 上查看"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:135
msgid "View on Polygonscan"
msgstr "在 Polygonscan 上查看"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/RetirementCard/index.tsx:99
msgid "View retirement"
msgstr "查看碳停用情况"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/index.tsx:63
msgid "View the entire transaction history – from bridging event until retirement – for each credit and partial credit included in the following retirement transaction:"
msgstr "查看整个交易历史记录——从桥接事件到碳停用——以下碳停用交易中包含的每个积分和部分积分："

#: components/pages/Purchases/index.tsx:30
msgid "View the project details and other info for this purchase."
msgstr "查看此次购买的项目详情和其他信息。"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/ProvenanceTimeline/index.tsx:50
msgid "View {numberOfTransfers} transfers"
msgstr "查看 {numberOfTransfers} 转账"

#: components/ProjectFilterModal/index.tsx:141
msgid "Vintage"
msgstr "历史减排效益"

#: components/ProjectFilterModal/constants.tsx:14
msgid "Vintage Newest"
msgstr "最新的历史减排效益"

#: components/ProjectFilterModal/constants.tsx:15
msgid "Vintage Oldest"
msgstr "最早的历史减排效益"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:66
msgid "We are still processing your successful purchase. Please visit this page again in a few minutes to see your receipt."
msgstr "我们仍在处理您的成功购买。请在几分钟后再次访问此页面以查看您的收据。"

#: components/pages/Retire/FromPortfolio/index.tsx:65
msgid "We couldn't find any assets in your portfolio."
msgstr "我们在您的投资组合中找不到任何资产。"

#: lib/constants.ts:80
msgid "We had some trouble connecting. Please try again."
msgstr "我们在连接时遇到了一些问题，请重试。"

#: components/pages/Retire/index.tsx:84
msgid "We’ve hand-curated some of the best projects based on strict criteria, such as price, veracity, and global environmental impact."
msgstr "我们根据价格、真实性和全球环境影响等严格标准精心归划了一些最佳项目。"

#: components/pages/Home/index.tsx:464
msgid "What is Carbonmark? Answers to common questions about the Digital Carbon Market interface that easily connects buyers and sellers of verified carbon credits."
msgstr "什么是Carbonmark？解答有关数字碳市场界面的常见问题，该界面可轻松连接经过验证的碳信用额的买家和卖家。"

#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:224
#: components/pages/Project/PayWithBank/index.tsx:343
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:253
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:267
msgid "Who will this retirement be credited to?"
msgstr "本次碳停用将归功于谁？"

#: components/shared/InvalidNetworkModal/index.tsx:64
msgid "Wrong Network"
msgstr "网络错误"

#: components/pages/Retire/Activity/Quotes.tsx:71
#: lib/formatWalletAddress.ts:9
#: lib/formatWalletAddress.ts:21
msgid "You"
msgstr "您"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseModal.tsx:32
msgid "You are about to purchase a carbon asset."
msgstr "您即将购买一项碳资产。"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireModal.tsx:31
msgid "You are about to retire a carbon asset."
msgstr "您即将停用一项碳资产。"

#: components/pages/Retire/index.tsx:118
msgid "You can also retire any carbon asset in your wallet."
msgstr "您还可以停用钱包中的任何碳资产。"

#: components/CreateListing/Transaction/Submit.tsx:47
msgid "You can delete this listing at any time."
msgstr "您可以随时删除此挂牌"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/SuccessScreen.tsx:48
msgid "You can view the successful transaction now on <0>PolygonScan.</0>"
msgstr "您现在可以在<0>PolygonScan </0>上查看成功的交易"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementStatusModal/index.tsx:48
msgid "You can view the successful transaction now on<0> PolygonScan.</0>"
msgstr "您现在可以在<0> PolygonScan </0>上查看成功的交易。"

#: lib/statusMessage.ts:20
msgid "You chose to reject the transaction"
msgstr "您已选择拒绝交易"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:103
msgid "You chose to reject the transaction."
msgstr "您已选择拒绝交易."

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:278
msgid "You either need to provide a beneficiary address or login with your browser wallet."
msgstr "您需要提供收款人地址或使用浏览器钱包登录。"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseInputs.tsx:164
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:63
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:63
msgid "You exceeded your available amount of tokens"
msgstr "您超出了可用的代币数量"

#: components/pages/Portfolio/Retire/UnregisteredMessage/index.tsx:19
msgid "You must have a profile created to view carbon assets you own in your Carbonmark portfolio."
msgstr "您必须先创建个人资料，才能在 Carbonmark 投资组合中查看您拥有的碳资产。"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/SuccessScreen.tsx:43
msgid "You successfully acquired carbon!"
msgstr "您已成功获得了碳！"

#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:221
msgid "Your Profile"
msgstr "您的个人资料"

#: components/Layout/AddressSection/index.tsx:26
msgid "Your Wallet Address:"
msgstr "您的钱包地址："

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseInputs.tsx:159
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:408
msgid "Your balance must equal at least 1% more than the cost of the transaction."
msgstr "您的余额必须至少多出交易成本的1%。"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/TotalValues.tsx:129
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/TotalValues.tsx:172
#: components/pages/Project/Retire/Pool/TotalValues.tsx:302
msgid "Your balance:"
msgstr "您的余额："

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:171
msgid "Your display name"
msgstr "您的显示名称"

#: components/pages/Project/Purchase/Pool/PurchaseModal.tsx:70
msgid "Your purchase has not been completed yet. To finalize your purchase, verify all information is correct and then click 'submit' below."
msgstr "您的购买尚未完成。要完成您的购买，请验证所有信息是否正确，然后单击下面的“提交”。"

#: components/pages/Portfolio/PortfolioSidebar.tsx:29
#: components/pages/Users/SellerConnected/index.tsx:215
msgid "Your seller data"
msgstr "您的卖家数据"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/index.tsx:84
msgid "Your transaction was successful, but the network is taking longer than expected to process the data. Your retirement details should appear here in just a few seconds!"
msgstr "您的交易已成功，但网络处理数据的时间比预期要长。您的停用碳的详细信息将在几秒钟内出现在此处！"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:137
msgid "Your unique handle"
msgstr "您的唯一用户名"

#: components/pages/Resources/lib/cmsDataMap.ts:82
msgid "Z-A"
msgstr "Z - A"

#: components/pages/Home/index.tsx:437
msgid "Zero-fee carbon credit trading - instantaneous, transparent, and always available. Learn more about what Carbonmark can do for you as a carbon credit trader."
msgstr "零费用碳信用额交易 — 即时、透明且始终可用。详细了解 Carbonmark可以为作为交易者的您，提供哪些碳信用服务。"

#: components/Activities/Activity.tsx:34
msgid "at"
msgstr "在"

#. Long sentence
#: components/pages/Blog/Post/index.tsx:100
msgid "blog.disclaimer.description"
msgstr "本博文中提供的有关 KlimaDAO（“KlimaDAO”）、其加密资产、商业资产、战略和运营的信息仅供一般参考之用，并非正式的出售要约或要约邀请在任何司法管辖区购买与证券相关的任何证券、期权、期货或其他衍生品，其内容不受证券法的规定。本博文中包含的信息不应被视为购买或出售或持有此类证券的建议或出售此类证券的要约。本博文不考虑也不提供关于任何人的具体投资目标或财务状况的任何税务、法律或投资建议或意见。 KlimaDAO 及其代理人、顾问、董事、管理人员、员工和股东对此类信息的准确性不作任何明示或暗示的陈述或保证，且 KlimaDAO 明确否认可能基于此类信息或错误或遗漏的任何和所有责任。 KlimaDAO 保留随时部分或全部修改或替换此处包含的信息的权利，并且不承担向接收者提供访问修改后的信息或通知接收者的义务。本博文中包含的信息将取代之前任何关于相同、相似或相关信息的博文或对话。不得出于任何目的依赖此处未包含的任何信息、陈述或声明。 KlimaDAO 或其任何代表，均不对您或任何人因您或您的任何代表使用本博客文章中的信息或遗漏而导致的合同、侵权、信托或其他方式产生的结果承担任何责任。此外，KlimaDAO 不承担评论第三方对本博文中讨论的事项的期望或声明的义务。"

#: components/pages/Blog/Post/index.tsx:97
msgid "blog.disclaimer.title"
msgstr "免责声明："

#: components/Activities/Activities.constants.ts:6
msgid "bought from"
msgstr "买自"

#: components/Layout/index.tsx:52
msgid "connect a wallet"
msgstr "连接钱包"

#: components/Activities/Activities.constants.ts:4
msgid "created listing"
msgstr "创建列表"

#: components/Activities/Activities.constants.ts:5
msgid "deleted listing"
msgstr "删除列表"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/Price.tsx:18
#: components/pages/Project/Purchase/Pool/Price.tsx:17
#: components/pages/Project/Retire/Pool/Price.tsx:17
msgid "each"
msgstr "每个"

#: components/ExitModal/index.tsx:22
msgid "exitmodal.after_you_click"
msgstr "单击下面的按钮继续后，系统会要求您连接钱包，且您在此处选择的项目已经在 KlimaDAO.finance 上了。然后按照该页面上的说明完成您的交易。"

#: components/ExitModal/index.tsx:31
msgid "exitmodal.carbon_credits_you_purchase"
msgstr "您在 KlimaDAO.finance 上购买的碳信用额度或停用碳，都可以在您的 Carbonmark 投资组合中访问。"

#: components/ExitModal/index.tsx:16
msgid "exitmodal.you_will_be_taken"
msgstr "您将被带到 KlimaDAO.finance 界面以完成此交易。"

#: components/Activities/Activity.tsx:112
msgid "for"
msgstr "为了"

#: components/pages/Retire/index.tsx:52
msgid "for beneficiary"
msgstr "为受益人"

#: components/Layout/NavMenu/index.tsx:35
msgid "menu.marketplace"
msgstr "市场"

#: components/Layout/NavMenu/index.tsx:56
msgid "menu.portfolio"
msgstr "投资组合"

#: components/Layout/NavMenu/index.tsx:49
msgid "menu.profile"
msgstr "个人资料"

#: components/Layout/NavMenu/index.tsx:42
msgid "menu.retire"
msgstr "停用"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:255
msgid "offset.amount_in_tonnes"
msgstr "您想抵消多少吨碳？ <0>*</0>"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:338
msgid "offset.default_retirement_address"
msgstr "默认的已连接钱包地址"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:416
msgid "offset.retire_carbon"
msgstr "确认退休"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:294
msgid "offset.retirement_credit"
msgstr "本次碳停用将归功于谁？"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:347
msgid "offset.retirement_message"
msgstr "停用消息"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementStatusModal/index.tsx:63
msgid "offset.successModal.body1"
msgstr "感谢您对地球的支持！在 <0> PolygonScan </0> 上查看交易"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementStatusModal/index.tsx:33
#: components/pages/Project/Retire/Pool/SuccessScreen.tsx:30
msgid "offset.successModal.body2"
msgstr "感谢您对地球的支持！"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementStatusModal/index.tsx:38
msgid "offset.successModal.body3"
msgstr "您的交易已成功处理，但索引所需的时间比正常情况要长。很快它将出现在您的<0>停用碳</0>栏中。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:376
msgid "offset_disclaimer"
msgstr "请注意不要在您的碳停用姓名或消息中包含任何敏感的个人信息（例如电子邮件地址）。您在此处输入的信息一旦提交将无法更改，并将永久存在于公共区块链上。"

#: components/pages/Portfolio/Balances/index.tsx:49
msgid "portfolio.balances.title"
msgstr "余额"

#: components/CreateListing/Form/index.tsx:136
msgid "profile.addListing_modal.submit"
msgstr "创建挂牌"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditProfile.tsx:223
msgid "profile.edit_modal.submit"
msgstr "保存更改"

#: components/pages/Users/ProfileHeader/index.tsx:54
msgid "profile.edit_your_profile"
msgstr "编辑您的个人资料以添加描述。"

#: components/pages/Users/SellerConnected/ListingEditable.tsx:221
msgid "profile.listing.edit.delete_listing"
msgstr "删除挂牌"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:49
msgid "project.single.button.back_to_project_details"
msgstr "返回项目详情"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseModal.tsx:30
msgid "purchase.approval_1"
msgstr "您即将购买一项碳资产。"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseModal.tsx:35
msgid "purchase.approval_2"
msgstr "第一步是批准将您的支付资产从您的钱包转移到 Carbonmark，下一步是批准实际转移并完成您的购买。"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseModal.tsx:42
msgid "purchase.approval_3"
msgstr "您购买的碳资产可随时从您的<0>投资组合</0>中挂牌，在Carbonmark上出售"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseModal.tsx:52
msgid "purchase.approval_4"
msgstr "验证所有信息是否正确，然后单击“批准”以继续。"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:145
msgid "purchase.button.view_assets"
msgstr "查看您的资产"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseModal.tsx:64
msgid "purchase.submit_1"
msgstr "上一步已批准将您的支付资产从您的钱包转移到 Carbonmark。"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseModal.tsx:70
msgid "purchase.submit_2"
msgstr "您的购买尚未完成。要完成您的购买，请验证所有信息是否正确，然后单击下面的“提交”。"

#: components/pages/Resources/ResourcesFilters/index.tsx:22
msgid "resources.form.categories.header"
msgstr "类别"

#: components/pages/Resources/ResourcesFilters/index.tsx:25
msgid "resources.form.categories.subheader"
msgstr "选择一个或多个"

#: components/pages/Resources/ResourcesFilters/index.tsx:39
msgid "resources.form.filters.clear_all"
msgstr "全部清除"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:289
msgid "resources.mobile_modal.button.show_results"
msgstr "显示结果"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:230
msgid "resources.page.list.no_search_results.title"
msgstr "对不起。我们找不到任何匹配的结果。"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:222
msgid "resources.page.list.on_fetch_error"
msgstr "对不起！出问题了。"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:243
msgid "resources.page.list.search_submit.no_filter_results"
msgstr "请组合使用不同的过滤器。"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:236
msgid "resources.page.list.search_submit.no_search_results"
msgstr "检查您的搜索是否有错别字或尝试不同的搜索词。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireForm/index.tsx:394
msgid "retire.back_button"
msgstr "返回"

#: components/pages/Retire/Activity/Quotes.tsx:73
msgid "retired"
msgstr "已停用"

#: components/pages/Retirements/Footer/index.tsx:17
msgid "retirement.footer.about_carbonmark.content"
msgstr "Carbonmark 拥有来自数百个项目的超过 2000 万个经过验证的数字碳信用额度，提供全球范围内最多的数字碳信用额度选择。通过零佣金交易立即从任何项目购买、出售和停用数字碳。 <0>今天开始</0>."

#: components/pages/Retirements/Footer/index.tsx:11
msgid "retirement.footer.about_carbonmark.title"
msgstr "关于 Carbonmark"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/index.tsx:124
msgid "retirement.head.metaTitle"
msgstr "{retiree} 停用的 {formattedAmount} 碳吨数"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/index.tsx:120
msgid "retirement.head.title"
msgstr "Carbonmark | 碳停用收据"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/index.tsx:50
msgid "retirement.provenance.head.metaDescription"
msgstr "由 Carbonmark 提供支持的完全透明的链上抵消。"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/index.tsx:46
msgid "retirement.provenance.head.metaTitle"
msgstr "{retiree} 停用的 {formattedAmount} 碳吨数"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/index.tsx:42
msgid "retirement.provenance.head.title"
msgstr "Carbonmark | 停用碳来源"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/BeneficiaryDetails/index.tsx:37
msgid "retirement.single.beneficiary.title"
msgstr "受益人："

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:34
msgid "retirement.single.beneficiary_address.title"
msgstr "受益人地址："

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/RetirementHeader/index.tsx:17
msgid "retirement.single.carbon_credit_retirement.title"
msgstr "碳信用停用"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:88
msgid "retirement.single.country_region.title"
msgstr "国家/地区："

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:123
msgid "retirement.single.immutable_public_records.title"
msgstr "这代表数字碳资产的永久停用。该碳停用和相关数据是不可变的公共记录。"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/RetirementMessage/index.tsx:13
msgid "retirement.single.message.title"
msgstr "碳停用信息："

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:74
msgid "retirement.single.methodology.title"
msgstr "方法："

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:31
msgid "retirement.single.moss_offset.description"
msgstr "MC02 积分由保护亚马逊森林的项目产生，具有各种积极的外部性，比如创造当地就业机会和保护当地生物多样性。在 <0>data.klimadao.finance </0> 上探索 MCO2。"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:73
msgid "retirement.single.moss_offset.name"
msgstr "MOSS 地球 MC02"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:116
msgid "retirement.single.official_certificate.title"
msgstr "<0>Carbonmark.com</0> 提供的链上碳排放官方证书"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:58
msgid "retirement.single.project.title"
msgstr "项目："

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:84
msgid "retirement.single.project_description.title"
msgstr "描述"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:44
msgid "retirement.single.project_details.title"
msgstr "项目详情"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ProjectDetails/index.tsx:67
msgid "retirement.single.project_name.title"
msgstr "项目名称"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/RetirementHeader/index.tsx:14
msgid "retirement.single.proof_of.title"
msgstr "...的证明"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/RetirementValue/index.tsx:17
msgid "retirement.single.quantity.title"
msgstr "停用的数量"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/ShareDetails/index.tsx:27
msgid "retirement.single.share_retirement.title"
msgstr "分享这个碳停用"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/RetirementDate/index.tsx:28
msgid "retirement.single.timestamp.placeholder"
msgstr "未提供碳停用时间戳"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:45
msgid "retirement.single.transaction_id.title"
msgstr "交易ID"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:27
msgid "retirement.single.transaction_record.title"
msgstr "不可变的交易记录"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:66
msgid "retirement.single.type.title"
msgstr "类型："

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/RetirementHeader/index.tsx:27
msgid "retirement.single.verified_tonnes.title"
msgstr "核实停用碳吨数"

#: components/pages/Retirements/SingleRetirement/TransactionDetails/index.tsx:101
msgid "retirement.single.vintage.title"
msgstr "历史减排效益："

#: components/pages/Retirements/List/index.tsx:40
msgid "retirement.totals.all_retirements_list.empty"
msgstr "未找到碳停用信息"

#: components/pages/Retirements/List/index.tsx:24
msgid "retirement.totals.all_retirements_list.headline"
msgstr "所有停用"

#: components/pages/Retirements/index.tsx:45
msgid "retirement.totals.head.metaTitle"
msgstr "Carbonmark - 受益人的碳停用 {0}"

#: components/pages/Retirements/index.tsx:39
msgid "retirement.totals.head.title"
msgstr "Carbonmark - 受益人的碳停用 {0}"

#: components/pages/Retirements/index.tsx:60
msgid "retirement.totals.page_headline"
msgstr "碳停用"

#: components/pages/Retirements/index.tsx:66
msgid "retirement.totals.page_subline"
msgstr "为受益人"

#: components/pages/Retirements/index.tsx:90
msgid "retirement.totals.retired_assets"
msgstr "已停用的资产"

#: components/pages/Retirements/index.tsx:106
msgid "retirement.totals.retirements"
msgstr "碳停用"

#: components/pages/Retirements/index.tsx:98
msgid "retirement.totals.total_carbon_tonnes"
msgstr "总碳退休吨数"

#: components/pages/Retirements/index.tsx:112
msgid "retirement.totals.total_retirement_transactions"
msgstr "总碳停用交易"

#: components/pages/Users/SellerUnconnected/index.tsx:70
msgid "seller.listing.buy"
msgstr "购买"

#: components/pages/Users/Listing/index.tsx:59
msgid "seller.listing.quantity_available"
msgstr "可用数量："

#: components/pages/Blog/Post/index.tsx:83
msgid "shared.resourcecenter"
msgstr "资源中心"

#: components/pages/Resources/ResourcesList/index.tsx:197
msgid "shared.resources.sort_by.header"
msgstr "排序方式："

#: components/Layout/index.tsx:51
msgid "social or email"
msgstr "社交或电子邮件"

#: components/Activities/Activities.constants.ts:7
msgid "sold to"
msgstr "卖给"

#: components/pages/Project/Purchase/Listing/PurchaseForm.tsx:105
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireForm.tsx:261
msgid "something went wrong loading the allowance"
msgstr "加载津贴时出了点问题"

#: components/pages/Retire/Activity/Overview.tsx:77
#: components/pages/Retire/Activity/Quotes.tsx:76
#: components/pages/Retire/Activity/Table.tsx:65
msgid "t"
msgstr "t"

#: components/Activities/Activity.tsx:119
msgid "to"
msgstr "到/去"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementSidebar/index.tsx:40
msgid "tonnes"
msgstr "吨"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireModal/index.tsx:52
msgid "transaction_modal.approve.allow_amount_1"
msgstr "您即将停用一项碳资产。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireModal/index.tsx:57
msgid "transaction_modal.approve.allow_amount_2"
msgstr "第一步是批准将您的碳资产从您的钱包转移到 Carbonmark，下一步是批准实际转移并完成您的碳停用。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireModal/index.tsx:64
msgid "transaction_modal.approve.allow_amount_3"
msgstr "验证所有信息是否正确，然后单击“批准”以继续。"

#: components/Transaction/Approve.tsx:57
msgid "transaction_modal.approve.amount"
msgstr "确认金额"

#: components/Transaction/Approve.tsx:47
msgid "transaction_modal.approve.contract_address"
msgstr "合约地址"

#: components/Transaction/Approve.tsx:71
msgid "transaction_modal.approve.price"
msgstr "确认每吨价格"

#: components/CreateListing/Transaction/index.tsx:83
#: components/Transaction/index.tsx:84
msgid "transaction_modal.button.go_back"
msgstr "返回"

#: components/Transaction/Submit.tsx:108
msgid "transaction_modal.close"
msgstr "关闭"

#: components/Transaction/Approve.tsx:108
msgid "transaction_modal.next"
msgstr "下一步"

#: components/Transaction/Submit.tsx:59
msgid "transaction_modal.submit.amount"
msgstr "提交金额"

#: components/Transaction/Submit.tsx:100
msgid "transaction_modal.submit.button"
msgstr "提交"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireModal/index.tsx:76
msgid "transaction_modal.submit.confirm_transaction_1"
msgstr "上一步已批准将您的碳资产从您的钱包转移到 Carbonmark，您的碳停用尚未完成。"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetireModal/index.tsx:83
msgid "transaction_modal.submit.confirm_transaction_2"
msgstr "要完成您的碳停用，请验证所有信息是否正确，然后单击下面的“提交”。"

#: components/Transaction/Submit.tsx:48
msgid "transaction_modal.submit.contract_address"
msgstr "合约地址"

#: components/Transaction/Submit.tsx:70
msgid "transaction_modal.submit.price"
msgstr "提交每吨价格："

#: components/CreateListing/Transaction/index.tsx:47
#: components/Transaction/index.tsx:45
msgid "transaction_modal.view.approve.title"
msgstr "1. 批准"

#: components/CreateListing/Transaction/index.tsx:57
#: components/Transaction/index.tsx:55
msgid "transaction_modal.view.submit.title"
msgstr "2. 提交"

#: components/Activities/Activities.constants.ts:10
msgid "updated expiration"
msgstr "更新已到期"

#: components/Activities/Activities.constants.ts:8
msgid "updated price"
msgstr "更新价格"

#: components/Activities/Activities.constants.ts:9
msgid "updated quantity"
msgstr "更新数量"

#: components/Activities/index.tsx:29
msgid "user.activities.empty_state"
msgstr "无可显示的活动"

#: components/LoginCard/index.tsx:24
msgid "user.login.description"
msgstr "此功能仅对已登录的用户可用。您可以通过下面的按键登录或创建帐户。"

#: components/CreateListing/Transaction/Approve.tsx:51
#: components/CreateListing/Transaction/index.tsx:62
#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireForm.tsx:205
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: components/pages/Project/Retire/Pool/RetireInputs.tsx:327
msgid "{0} maximum for credit cards"
msgstr "{0} 信用卡最高限额"

#: components/pages/Users/index.tsx:30
msgid "{0} | Profile | Carbonmark"
msgstr "{0} | 简介 | Carbonmark"

#: components/pages/Users/SellerConnected/Forms/EditListing.tsx:164
msgid "{DEFAULT_EXPIRATION_DAYS} days ({expirationDatestring})"
msgstr "{DEFAULT_EXPIRATION_DAYS} 天 ({expirationDatestring})"

#: components/pages/Purchases/index.tsx:29
msgid "{amount} tonnes were purchased for project {0}"
msgstr "为项目 {0} 购买了 {amount} 吨"

#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/ProvenanceComponent/index.tsx:64
#: components/pages/Retirements/RetirementProvenance/RetirementCard/index.tsx:85
msgid "{formattedAmount} Tonnes"
msgstr "{formattedAmount} 吨"

#: components/Quantity/index.tsx:28
msgid "{formattedAmount} tonnes"
msgstr "{formattedAmount} 吨"

#: components/pages/Portfolio/Retire/RetirementSidebar/index.tsx:32
msgid "{tokenSymbol}"
msgstr "{tokenSymbol}"

#: lib/statusMessage.ts:23
msgid "❌ Error: something went wrong..."
msgstr "❌ 错误：出了点问题..."
